天涯 的盡頭是風沙 紅塵 的故事叫牽掛

檐下 窗櫺斜映枝椏
與你 席地對座飲茶
我以工筆畫將你牢牢 的記下
提筆 不為風雅

燈下 嘆紅顏近晚霞
我說緣份 一如參禪不說話
你淚如梨花灑滿了紙上的天下
愛恨如寫意 山水畫

方文山究竟食咩大
填到啲詞好似首詩咁
仲要有意景

好強

簡體字少咗種文字上嘅景色

佢兩個對唱好好聽